【本土派羅庭輝】成日講35+要點點點, 點解唔係諗35-要點做?

個個都集中傾35+, 其實有35+洗乜傾, 任你玩
最重要35-反而無人理真係...

黃碧雲一句會反省就可以繼續玩

連登仔幾時先醒, 諗下35-既話係咪仲繼續睇泛民拉隊走人

我係唔知同溫層外, 有幾多人真心會優先本土再投泛民姐

有冇人認真計過條數明白係無可能35+

最多33

有冇連登仔答我點解剩係FF羸左要點, 屌你都羸左是鳩但啦
醒就而家諗下如果係35-你要邊個入啦仆街仔們

所以咪唔撚明班人咁HYPER係度FF35+要點做點做係做乜撚

有冇人話俾我聽35-可以點做

小弟不才真係唔知

要光復香港就咪撚再FF 35+啦都唔同你講D唔DQ住

自己post自己推

其實係要諗
當左35+ 係end game
對家一定出盡辦法 搞掂你 (eg. 投票做馬 ， DQ)
萬一輸左 成個陣營就會散

D唔DQ唔諗啦, 唔到你同我控制, 佢話DQ你都吹唔撚漲
但35-係好大機會(我都唔撚用"絕對"啦)會發生既事, 唔明班人點解唔諗剩係識打飛機

佢第二段都講左唔少方法

問題係佢入到去先得架

選二十個大隻佬入去霸住個主席位

見佢親力親為支持本土產業，我支持。

MMA LIVE

多謝幫手推POST

大部分反對議會戰線嘅人都係覺得冇可能35+冇必要浪費心機，
畢竟選舉工程係龐大開支嚟，
如果35-都有完整規劃確實係會更有説服力。

講真35-既比傳統泛民入去真係一啲用都冇

議政經驗已經冇用
選班老弱婦孺入去托柒咩

會積極考慮投佢 幫推

推

泛民要搞鳩人就一句"無經驗"就成班戇鳩仔跟風架啦

呢個真, 但泛民搞鳩人多數係用呢招

而泛民對於35-後會點樣做係一啲planning都冇，講真我依加揀投邊個，我一定會問35-既話佢會係議會入面做啲咩。

我唔反對, 照做, 但唔抱希望, thats why更加應該係諗35-點做, 屌35+都羸撚左洗撚諗咩

議會有用係沈MK提35+先同佢癲吓。

自己post, 大家一齊推

可唔可以請各大文宣post做文宣, 要大家開始思考35-我地要點做

不如講下35-可以做啲咩？而家除左靠外國幫香港人重可以做啲咩，講打又唔夠黑警打，港豬大部份都未醒覺連罷工都唔肯，我都唔知可以做啲咩

其實沈旭輝都好似唔係講今屆35+到，佢個planning都起碼下一屆先有機，好多屆別都要求個公會要成立多過一年，今屆基本上唔使諗。但邊個知仲有冇下一屆

我唔知架, 同時我都肯定泛民都唔知, 咁如果佢地同我一樣LEVEL都係唔知仲好似今時今日咁既玩法, 咁梗係俾D新血上架啦, 係咪咁講先?

仲4年, 有幾多個4年呀

從來對35+不抱樂觀態度
反正我都唔會因為“35+”呢件事而左右到我投唔投票嘅決定
幫推

咁可能因為你投既人選係正確, 但未必人人都係, 如果因為要佢去思考35-而唔係35+改投更好既人選, 都係一件好事

35-嘅話拉布又剪布，衝突成班人表現大家有眼睇，就算真係誇張到柯屎又阻到幾多，35-嘅話議會我真係諗唔到有乜作用。

你最後一次做愛時，不知道這是你最後一次做愛」。他請每一個人，珍惜手上的一票，提高警惕，小心選擇，不要投錯票給獨裁者及其代理人，親手葬送民主自由。

不過咁 議會入面有衝過咩

的確未必有用, 但正如成鳩日有人話侵係癲既一樣, 而家我都會寧願俾個癲既入去玩而唔係俾返泛民玩, 事關佢地會點做大家真係已經好清楚

泛民出牌都係咁, 咁我睇個癲既玩好似仲開心啲

35- 香港徹底完可以安心做港豬

你有無認真計過條數, 其實真係無可能35+

羅生真係好有心推動本土產業

初選會支持佢，但推算佢唔會贏到

唔係失敗主意, 而係有數得計

咁代表你只係識係制度入面抗爭

對家又好, 泛民又好, 兩邊既與論機器大大勝於本土派, 係好難搞, thats why先需要提佢多啲令佢多啲人識

其實佢講到明晒
打國際線,另一邊發展本地產業(係冇政府支持下係極難做,要大家出力支持),因為依家黃圈極其量只可以講係消費圈,同真正經濟圈比十劃都未有一撇,
發展左產業,有錢搵就有人加入,同時本土文化亦可同時出現
/再現
btw只係好理想嘅想法

老實講佢初選輸我都會照投佢，
初選本身就好多漏洞，
共產黨入嚟推爆黃碧雲唔通我要照含佢？

係, 但問題係要佢入到先得, 而家仲係太廢唔夠多人識佢除左區選個一獲

咪撚搞, 黃碧雲真係不了, 等佢反省多幾個4年先

碧雲衝喇

同班乞兒係到傾發左達買咩跑車咁無分別

玩具跑車算唔算?

發展在地經驗, 支持本土產業, 非單純消費圈

本土產業真係好重要，香港本土農業做唔大加上冇人入行，做唔到自給自足真係一個好大既問題。仲要政府不停打壓，擺明想倚賴晒中國。

其實個遊戲係規則下好難嬴,除非有啲意外發生

例如當選既共狗突然死咗幾個

香港工種已經夠少, 食米呢啲春袋又俾人揸住, 真係好撚戇鳩
靠返自己工種多啲選擇, 又保護返自己春袋, 真係一個MUST黎

難啲, 共狗要你死就易姐

有32都偷笑

又會有人話你失敗撚架啦

屌咪話囉, 但唔該俾條勝利方程式我計俾我睇點樣有35+

同長久以嚟個文化好大關係，細細個就教要做律師醫生，有邊個會話做農夫

香港教育簡直係垃圾, 灌輸埋啲垃圾思想

加減都冇意義

意義有既, 係你無理由唔爭取送曬俾支共, 再者係個2000萬點樣有效利用, 唔撚係拎出黎搞遊行囉

其實都係，不過推多個本土出嚟就等於可以比更多人認識本土理念。
同埋佢政綱好重視本土產業，我覺得呢樣係光復既重要元素嚟。依加既黃圈只係流於表面，本土產業先係根本。

發展本土產業, 在地經濟絕對係百利而無一害既野

錢係最重要, 任何時候都係
等陣泛民入去拎咁多錢, 結果都係搞下遊行, 就好撚戇鳩
講咩東印度公司都係講緊要錢, 有膽色有心做既2000萬射落本土產業滾, 點都好過搞乜撚野濕鳩71遊行

自己post自己再推

買音響

仲有大把飯登仔覺得無問題添

飯登仔:唔試過點知唔得/到時先再算囉

Push

唔會
到時35-就會屌人投白票
總之千錯萬錯飯登仔都唔會錯

分分鐘計都冇計過條數

可以試, 但羸左任你玩既話, 咁就梗係諗萬一輸要點架啦下嘛
羸你都羸左仲諗點姐係單純打飛機

依家咪35-
你會點做？

係咪應該搵人開個post教下連登仔點樣計35+ is a mission impossible出黎

咪講緊35-議會入面需要一個點樣既人
全部泛民咪今日咁

我唔知, 所以咪開post傾, 屌你我知我去選好過啦

係咪而家35-, 而家泛民咁廢就由成班係入面繼續廢落去先?

你計得出佢哋都會扮睇唔到
繼續吹35+
睇死到9月就成堆飯登議助上嚟吹大雞叫人含

成班盲毛打飛機打到35-真係自己攞黎衰

一齊推post支持本土派, 撐在地經濟

大狀黨英文勁啦
咁又點
叫人唔好取消關係法

阻鳩住攬炒

打緊仗，有人叫口號：兄弟大家頂住，唔好俾敵軍攻入

理智佬：點解我地唔討論下守唔住會點？

冇執政意志咁就係咁 淨係識打飛機

道門又壞牆又爛, 打場必敗既仗

依家就係35-
點廢？
人又無 球證 保安 又係土共

內會拖到依家係奇蹟
只係你哋唔滿意

不如講下點樣先唔廢？
自殺式攻擊？

死完都係照過

對立法會 有希望先係最錯

從來無, 根本好撚多野都控制唔到, 除左一樣, 就係每人個2千萬糧係完全係自己控制下

球員踢波 點都要跟規則
一系就唔踢
直接打交爭獎

依家立法會最大功能係拖同等
政府樣衰
比全世界睇

正係睇錢
佢哋投共多10倍
反共就比人打壓

不同的場所
做不同的事

學下共產黨點都支持先
跟住去其他地方做事

宣傳
咩都好

打仗 唔單止打前線
要打補給 支援
宣傳

平時我都好少公開屌泛民, 但而家開始要選都唔公開屌要支持左先咁其實真係唔洗屌, 無咁多個4年等

你想滿意定係贏？
不論滿意定唔滿意現況就係乜用都冇，
依個係現實，唔係失敗主義。
或者你可以話送子彈比國際etc，
但其實香港咩狀況國際清楚過你同我啦。

依家你當左泛民主派係35+
佢哋咪全力做緊35-
可以做的事

認清現實
泛民主派係35-
保安 球證都係土共
你試下暴力即拉
即通過

連拖機會都無

係你想贏定輸

泛民主派拖
我哋要做其他事

唔係主力打自己人

明未？
一齊合作先有得打

鬥鬥鬥 最開心係土並
你哋先唔明

兄弟爬山，各自努力

你哋已經忘記晒

OK, 不如咁講
要入去拖有幾難? 邊個做唔到, 你話入去打MMA咁打就話姐, 拖既大把人都得, 如果有更好人選點解最後仲要揀泛民?
另外都講左最有用係個2000萬, 泛民會用呢2000萬去做乜? 搞71遊行? 有咩用?

依家係大家討論緊未來一屆35-嘅話應該點做，
冇人打緊自己人，成個post都好理性討論。
目前係大家都認為35+可能性好低，
而泛民係展示緊比大家睇35-嘅話係乜用都冇。
搞選舉工程講緊係好龐大嘅開支，
倒不如用落其他地方，
正如上面有巴打話搞遊行都無謂，點解唔投放落其他地方。

又拎道德高地?

明明好理性討論，甚至連粗口都冇句，
最後都係一句兄弟爬山 end topic

早知玩法係咁, 我佔左佢先啦
唔知以為玩緊爭櫈仔

連這句都唔明
真係要屌你老母

佢有佢做 唔理慢定快
都唔應該屌

唔通兄弟行得慢就放棄？
大家目標一樣

咩內會拖到依家係奇蹟, 唔講唔知以為要拖有幾難要好有經驗先識點拖

大佬，冇人屌過佢地，理性討論緊將來應該點做，
你試下望下#119。

點算end
你可以繼續講

咁都叫end
就要問問自己
問題係邊

講野俾D內容先, 乖
1. 剩係拖, 點解must be泛民?
2. 泛民點用緊筆錢, 對大局作用有咩用除左會搞遊行之外?

順手望埋#118

如果我係土共

我就一早趕走泛民主派
立即選擇

佢哋唔係第一次咁做
點解依家先做？

其實真係好戇鳩呢, 35+要點點點, 咪反對反對再反對囉, 你都羸左, 你想點都得啦, D唔DQ唔到你同我話事就算撚數咪俾全世界睇下對家幾咁柒囉, 傾下點樣輸左唔洗俾人屠全家都唔得, 真係

唔係拖有咩方法？
投票？

財委會
大會
大把經驗

趕完你走即過法案

咁個選擇權係支共度, 同泛民有咩關係?

條友賣緊咩

咁點解係泛民? 其他人唔可以拖? 差在經驗? 係自己人點解唔可以泛民指點後輩如果真係自己友既話?

下下都一句有經驗所以揀泛民, 屌你咁手足打生打死打黎做乜撚?

泛民主派 對大局
係比全世界睇下
土共有幾仆街

比市民睇清楚土共

無土共仆街
和理非 淺黃點獎深黃？

宣傳作用比較大

copy多次比你睇

依家係大家討論緊未來一屆35-嘅話應該點做，
冇人打緊自己人，成個post都好理性討論。
目前係大家都認為35+可能性好低，
而泛民係展示緊比大家睇35-嘅話係乜用都冇。
搞選舉工程講緊係好龐大嘅開支，
倒不如用落其他地方，
正如上面有巴打話搞遊行都無謂，點解唔投放落其他地方。

本土派入到去既話俾人打壓, 市民就睇唔清支共????
唔明你個logic喎

一條友就兩千萬, 你個宣傳費收咁貴?

其實係好值得諗，應該係話一定要諗。

唔諗就等俾人屠全家啦

依家咪35-
之後有人話泛民主派 唔做野
或無用

我就係咁回佢

打大佬先有用

話依家咪35-
球證 保安 都係土共

姐係你覺得之後都仲係35-, 用而家泛民呢套就係最有效, 同埋得泛民先可以做得到? yes or no?

唔好天真
如果你系土共 會點做

我一定dq 一部份
點都唔會係35+

上訴幾年

你係土共你會點做？

推, 優先投本土, 無本土先投泛民, 不服來辯

其實做乜係咁問我野但又唔答我問題姐?
YES OR NO?

唔好話我唔答你

D唔DQ唔到你同我講, DQ係俾全世界睇支共自己幾柒架姐
佢要DQ唔通你唔俾佢D? 諗黎托?

答yes yes yes yes
百萬次夠唔夠

改變唔到事實

你以為本土派
鄭很有用嗎？

我愛Dream Gor

本土派得鄭? 鄭係廢, 我講得出口

YES? 點解係得佢地做到? 選班本土入去唔做得? 唔識反對唔識好似泛民咁拖? btw其實唔係特別想覆你不過我當推post

個MK個名, 中文名算啦好嘛?

所有人入去都係拖
面對緊係土共

議會只係幫助作用

如果有心 去關注更多
其他方法

但我想懲罰選民

你未答點解非泛民不可喎?

咩叫其他方法呀? 下?
其他方法咪就係有人肯拎曬兩千萬出黎發展本土品牌同經濟囉
其他方法咪就係用以上令到黃色經濟圈變經濟圈而唔係飲食圈或者消費圈囉
泛民做條毛呀?

屌 有經驗果D做顧問唔得ge，一定要選入去坐先得ge，反正你都唔會有主席做架啦，要有經驗嚟做mud
泛民都on99

下下都經驗都老屎忽, 屌佢老母當手足死

乜嘢+ -，睇唔明

本土派 就唔好選

我去支持共控制的立法會？
跟土共的規則

我都唔想回

本土派唔選咁玩條毛? 本身就丁財兩不旺, 仲唔入去拎錢拎權, 本土派托柒? 無人叫你支持立會, 入去選就叫支持? 唔可以叫借力打力? 咁係咪入去選個班泛民又支持土共支持政府呀?

點解唔係計乜情況得
然後朝個個方向前進？

最多人投票支持
最大機會入立法會

一路都講35+只係bonus，搵人入議會搗亂先係皇道
立法會就係搵班後生ge入去癲，打爛仔交又好，掟煙霧彈又好，總之就係搞到個議會運作唔到。

利申：一路都覺得35+無可能

因為點計都無可能囉, 你話35+到, 我都開心咁, 咁但係要計數架嘛, 點計有35+先? 我連個可能性都真係見唔到呀嘛而家
1+1我點拗都係2唔會係變3, 唔係我唔想, 咁但條數點計先?

34 已經夠票否決內會, 財會戰場

35+咪多過35條友選到
35-咪少過35條友選到

姐係又用老一派意思/習慣, 一日泛民一世泛民?
香港都好大機會俾支共統一, 咁不如乜鳩都唔好做算啦

唔洗理佢, block左, 五毛假膠黎

其實33-34都夠野玩

本土派 為左選舉？
為左土共選擇 本咩土派

一定要叫本土派先得？

介紹你認識一個人
李登輝

有事可以做
但唔可以講

我要帶出既其實係點解仲要係傳統泛民唔係本土上, 樓上仲有人係好撚撐泛民, 講到非泛民不可

咁泛民為左選舉定係人頭兩千萬?
無話一定本土派先得, 得泛民廢所以係時候讓位

泛民主派只係工具
想35+最大的工具

（我唔信有35+）

唔係為左35
我選咁多次 未投過比民主派

你真係為左35+？

只係為左最大勝算

真係陰鳩公, 本土派唔可以選舉, 唔可以有權有錢, 要窮到仆街但又拎自己條命出黎幫人地抗爭先配叫本土派

泛民係工具, 本土派亦都係, 不過泛民呢件工具老又廢, 所以要換過件, 你點知唔會好啲?

民賤聯B

就算係屎 35+得
我理得你

要
中間派 溫和派
投票 成功當選

我只係要土共仆街

點解無可能？好多人有認真計過條數
反而係你有無認真睇人地點計

2016 果陣，30席
19直選， 11功能

直選講緊係新界同九龍各拎一席，但要初選分配好名單，唔好𠝹票，本身都係因為太多名單先失呢兩席

即直選要有 21席難度唔會好高，只要分配好名單就得

功能要有 14席，既要多三席
區議員互選已必然有一席

再加工程或飲食或批發零售 只要 3席取2就得

如果搞左咁耐既黃色經濟圈都拎唔到呢d 界別咁就抵撚輸啦

21+14=35
點解無可能？

btw, 我知一定有人屌話咁理想，話直選邊有可能唔𠝹票，功能組有無咁多票之類，而家講緊只要做好可以做既野，成數就高，咁叫有可能

而唔係講連要做既野都做唔好，就代表無可能，咁樣唔係叫無可能，係叫做唔好抵撚死

有咩功能組係真係叫無可能，就係航空運輸界之類，根本無可能有呢d 票，你想做都無得做

目標係立法會 土共仆街
先想第一步
其他 以後再算

我99.99 失敗
想咁多做咩

我愛輝哥

你咁講35-更加唔駛諗啦，任人哋玩

我好似開#1就講左, 35+到, 任鳩你玩, 因為你羸左呀嘛, 係咪先?
咁你都羸左任玩, 屌你洗乜傾35+點點點呀?
係咪更應該傾35-既話要點算呀?
而家個個掛住傾35+, 我夠想35+架啦, 咁唔得呢? 點? 你答唔答到我先?

好似泛民咁剩係拎錢搞遊行, 個兩千萬都唔知做左D乜, 就梗係任人玩啦

你根本都唔係答緊問題, 同埋你打好少少啲字先啦仲要係個腦reorganize你講緊乜真係好攰

咁咾個由本土+泛民自己DEAL啦

從來半個字都無叫人唔好跟制度唔好玩立會唔好搶
但個個FF羸左要點, 唔諗輸左要點, 呢件事就係戇撚鳩

唔好以為私下有得DEAL啦, 泛民夾住肥佬黎, 唔中意邊個都可以動員與論機器同你玩, 鄒家成就係例子啦

因為冇35+就同以前一撚樣
但係有dq之下根本就唔會有35+，班撚樣就唯有一直ff有35+之後可以點，繼續拒絕承認議會制度早已失敗

35-咪即係而家個情況囉

唔明 無辦法
我依家忙 快講

只要黃碧雲 有中間派支持
可以夠票入立法會

係屎 係垃圾
我都支持

為左35+

希望你明白
我真係唔得閒
下次再講

我知, 但明唔明就算同而家情況一樣, 你係入面既人選唔同, 仲可以令到每人個二千萬有唔同玩法? 而唔係下下買音響, 搞遊行呢啲濕鳩野

政治唔係數學
無野無可能窩
6月前夠蔡英文夠唔可能會贏到大選
有d野固然係時勢
但係有d野都係可以我地自己努力

yes, 同我黎講:
35+ - 好事, 不過有dq, 一鳩樣
35- - 件事無壞多左, 因為而家就係, 但唔撚想見到泛民係入面奶曬兩千萬之後放少少出黎搞下遊行就算撚數當做左野

你講得岩, 但本身社會/權力架構係穩定既時候, 根本上票數係穩定, 加上制度不公既問題, 唔好以為自己係民主國家玩緊民主選舉, 所以唔好用台灣黎講啦

其實2011年就預見到今日內會既結果

香港人暫時都係未有鬥爭既心態

制度不公唔等於無機會達成目標窩
正常民主社會6成支持就有6成席位
我地而家挾6 7成票而求打和35席
我地係可以一戰架窩

多條戰線要各有各做

立法會 區議會
上下議會

玩下議會

今日拎塊黑布圍撚住個建制, 係咁DUP佢, 之後散水咪得
選35- 個打手入去
預左坐監
一命換一命~~~~ 你俾人告到DQ, 都帶件建制入院半年

其實35+marketing 做得好絕
吹到好似35+好有機會咁
一有機會成功
大家自然小心行事
小心行事就必需穩穩陣陣
穩穩陣陣防止DQ就必選帶頭大哥老屎忽
結果又係一如以往
永續社運

但如果冇35+呢回事
人人打定輸數
就會選班年輕人入去博一舖
新人事新作風
務求令議會翻天覆地

可惜睇嚟帶頭大哥策略已經成功

麻煩有意參選嘅做好啲外交先，邊個越有能力勾結外國勢力我就投邊個

白兵叫人投白票 熱狗叫人投建制 之前已經講左所有熱狗都同共青團勾結 好耐之前有對話圖 d人又唔信

連登五毛開始幫熱狗開POST護航

呢個係熱狗post咩

其實可唔可以叫曬所有本土素人區議員參加初選
而我哋初選只投現任本土素人區議員
起碼入左立會冇DQ風險

我答緊你#1咩？

我答緊話 "無可能" 呢樣野喎

搞清楚先啦好嗎

好地地一個post
講緊立法會路線不成,其他方面可以做乜
比個on9搞到係到講投乜投乜,講咁耐原來又係飯民狗
議會都比你地玩晒啦,仲要屈埋隻熱狗鄭係本土,冇撚野啊?
幾年前爆個單錄音出黎唔記得左?
仲要on9到講35-繼續依家飯民個做法就最好,眼中就淨係得議會

4.增加香港史教育部份，獨立成科，減少中史

一係立場姐姐，一係佢，不過投佢機會大啲，本土啲
唔好再比omdb同白鴿入去

35+都只係絕望中帶來一點希望, 諻論35-啦是嗎? 35-後果就係政府建制比現在更猖狂。

羅庭輝 劉穎匡 鄒家成 可能仲加埋立場姐姐
佢哋個票源會唔會好接近
點先可以喺初選入面送哂最多個入去

dse 都會諗自己最好會有乜grade la...
暫時lv4程度 仲有幾個月
叫人唔好溫書衝上更高lv
反而叫人諗定後路？係咪short撚左？

原本乜都唔做 結局就係依家個立法會咁
咁點解唔係主力衝左35+先再講呀？

有幾多本土人選民玩初選？

又有幾多人本土選民唔玩初選？

老實講，真本土唔覺得會玩你個初選，唔係就唔會有梁天琦6萬6票

跟本就唔想亦唔會含，初選左個黃碧雲你投唔投得落？

完全支持
印象中冇乜邊個有講35-
個個打飛機講35+
但講真35+成功嘅機會根本好低

因為佢既前題係35-既可能性比35+更加高
另外DSE唔會係中共全面控制(唔計今年中史既話)

衝完35+先諗有乜問題先？件事一日未發生 乜野都會發生架喎 ok fine 你依家諗後果 都冇問題既 但重點係溫書先囉 書都唔撚溫就已經日日諗讀ive？係咪忽撚左呀？除非你係好想讀ive 啫dllm

樓主係羅生打手嚟

自己狂推post

ER.....其實又唔洗咁既語氣
你想衝完35+先諗 係你既選擇
佢已經覺得35-呢個結果係好有可能 咁佢咪諗定應對方案
另外你溫完書 去考試唔會有考評局格硬DQ你

都係個句 唔好用溫書既時間黎傷春悲秋
仲要吹風叫人唔好溫書
考評局要洗橫手dq咪dq囉
你唔迫到考評局埋牆角 人地都唔需要洗橫手啦 下嘛

如果係35-，泛民唔該汲取教訓，係選主席嘅時候唔好再on99咁讓咗主席個位
出去做到主席，自然多咗野可以做
梁耀忠同涂謹申，佢兩個選到入去嘅話跟一貫嘅規矩，佢地最有機會主持

慣性不推，推返先

你都幾好笑
做任何野2手打算
做好最壞打算會點,最好會點
下下都埋黎先諗?
定係你諗35+個時唔可以諗埋35-?

你腦殘定眼殘？？

dse 都會諗自己最好會有乜grade la...
暫時lv4程度 仲有幾個月
叫人唔好溫書衝上更高lv
反而叫人諗定後路？係咪short撚左？

原本乜都唔做 結局就係依家個立法會咁
咁點解唔係主力衝左35+先再講呀？

係咪你先忽撚左?
仲要叫人唔好用溫書既時間黎傷春悲秋

你慢慢浸醉係35+之後香港就光復到啦
最好有咁易

好似你咁就仆街啦 乜撚野都唔做就自己收皮
我係林鄭直頭要多謝你tim ah

再講
無論35+/-
發展本土產業同本土文化就點都要做架啦
雙線行多線行唔得?
一定要全世界同你行同一條路?
咪咁惡啦,共產黨啊你?

哦,你慢慢係你個二元對立思維到諗野啦傻閪
唔跟你條路=乜都唔做
好撚惡啊

我都同意，我明白可能以佢地角度會覺得唔玩初選就會比人當係鬼。我對初選睇法係：

1）真正擁抱民主嘅話根本唔需要有任何篩選，even黃碧雲都唔應該係因為比人屌得多就一定要退選
2）初選根本就係泛民小圈子嘅選舉，佢哋屹立咗喺政壇咁多年，佢哋整個初選出嚟根本就係為咗排他
3）以小麗老母為例，佢都係真正選舉先彈起，嗰段時間先最多鏡頭最多noise，當初佢玩初選嘅話可能都只係炮灰
4）我自己覺得sell本土就一定會被DQ，加上都無嘢好輸。所以其實真本土派係咪應該將個目標放喺make noise到，純粹當贏係bonus？

不過而家大眾都係偏向要有初選，若果咁多位真本土侯選人真係以選票為目標的話，又真係唔怪得佢哋嘅。雖然我個人對羅庭輝無咩好感，不過比我感覺佢比新東其餘嘅本土派好似踏實少少，有一條明確少少嘅方向比到大家，唔係只係講理念，會講埋如何實踐。

所以夾撚死哂本土派，even講遠d 其他細黨。
你地咪話我係鬼囉，我又無應承你跟初選名單去投，我就算白票都唔要投黃碧雲。邊個有能力代表到我心入邊果個本土優先，我就投邊個

有冇睇到飲食黃店登記彈左千幾張FORM

轉左做秘書處主持啦,細會佢地主持就有機

反正想知如果咁好彩啲泛民大黨其中一席初選輸咗會唔會賴皮

反正一定唔會35+
跟住佢地會屌票
然後4年後再含過

[本土派羅庭輝]

2016年時, 代表本土派嘅熱普城咪一樣狂谷五區當選後點點點,.
當有人問唔夠五區點算時,就輕輕帶過

當然, 本土派又可以話錄音流出後, 當日嘅熱普城又唔關本土派事, 唔駛上身

正確心態
經常兩手準備
議會路線得梗係好
但唔通唔得先來諗plan b?

同樣大家受到嘅壓迫愈來愈勁
唔通又等到比人壓迫到講都無得講
先來諗地下化？
盡快搵定朋友
盡快建設一條地下化聯繫嘅網絡

味好似依家咁做

你自己去唔去務農？

情況係咪唔係好同, 你個example, 有邊個估到考評局會咁做先
但35-係一直都35-緊包括今時今日, 另外計埋條數, 35+的確係難, means 35-既possibility係大過35+, 咁我覺得優先諗35-點處理係重要過35+
同埋都係個句, 都35+左, 權係你手, 想點玩任得你啦

泛民又幾時有好過

本土係咁俾人打壓唔見你講? 連鄒家成俾蘋果打壓, 話佢無經驗話佢空降, 而蘋果就企係泛民個邊, 咁點? 仲本咩撚野土

btw其實好難唔玩初選, 而家蘋果大風向帶緊三不投, 夾死你班本土, 點樣唔玩, 係既本身黃營利益作大前提係岩, 但根本泛民同埋就利用緊自己優勢再加吹風叫人三不投夾死本土

所以如果Owen chow初選輸左，九月立法會選舉我都只會投俾佢，或者其他本土人